原來理想中嘅退休生活，只要你失咗業就可以體驗到

每日都好多時間去做自己想做嘅野

唔駛受氣，有時間思考，沖下手沖咖啡，落街睇住啲人勞勞碌碌

以為有潮文睇

個市咁差，冇人失業？

冇錢既退休生活

但無錢叫雞

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

貢咪無收入
開返關口典去越南泰國叫雞

失業左一個月 真係好撚爽

麻友

前提係要有一定既被動收入

蓋ching會唔會帶埋你個仔去叫雞

叫雞破處會否悲哀

我想俾人炒 再搵工

無錢

蓋結左婚

唔洗養家其實失業係幾爽
前題係要有少少錢

講到會有有錢既退休生活咁

講緊A09

A09本身就好悲哀 所以無問題

有老婆仔女係屋企睇你仲爽唔爽

好地地點解要有老婆仔女...

失多一年睇下你仲爽唔爽

你又講到你一定冇咁

占奔無工開咩

有。